[
  {
    "id": 1,
    "question": "¿Cuál es la capital de Francia?",
    "answers": ["París", "Londres", "Madrid", "Roma"],
    "correctAnswer": 0
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "¿Cuál es la capital de Alemania?",
    "answers": ["Berlín", "Viena", "Hamburgo", "Múnich"],
    "correctAnswer": 0
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "¿Cuál es la capital de Brasil?",
    "answers": ["Brasilia", "Río de Janeiro", "Sao Paulo", "Recife"],
    "correctAnswer": 0
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "¿Cuál es la capital de Japón?",
    "answers": ["Kyoto", "Osaka", "Tokio", "Hiroshima"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "¿Cuál es la capital de Italia?",
    "answers": ["Roma", "Venecia", "Milán", "Nápoles"],
    "correctAnswer": 0
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "¿Cuál es la capital de Canadá?",
    "answers": ["Toronto", "Vancouver", "Ottawa", "Montreal"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "¿Cuál es la capital de Australia?",
    "answers": ["Sídney", "Melbourne", "Canberra", "Brisbane"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "¿Cuál es la capital de México?",
    "answers": ["Monterrey", "Ciudad de México", "Guadalajara", "Tijuana"],
    "correctAnswer": 1
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "¿Cuál es la capital de Argentina?",
    "answers": ["Buenos Aires", "Rosario", "Córdoba", "La Plata"],
    "correctAnswer": 0
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "¿Cuál es la capital de España?",
    "answers": ["Barcelona", "Sevilla", "Valencia", "Madrid"],
    "correctAnswer": 3
  },
  {
    "id": 11,
    "question": "¿Cuál es la capital de Rusia?",
    "answers": ["San Petersburgo", "Moscú", "Novosibirsk", "Ekaterimburgo"],
    "correctAnswer": 1
  },
  {
    "id": 12,
    "question": "¿Cuál es la capital de China?",
    "answers": ["Shanghái", "Hong Kong", "Pekín", "Guangzhou"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 13,
    "question": "¿Cuál es la capital de Egipto?",
    "answers": ["El Cairo", "Alejandría", "Giza", "Luxor"],
    "correctAnswer": 0
  },
  {
    "id": 14,
    "question": "¿Cuál es la capital de Sudáfrica?",
    "answers": ["Pretoria", "Ciudad del Cabo", "Johannesburgo", "Durban"],
    "correctAnswer": 0
  },
  {
    "id": 15,
    "question": "¿Cuál es la capital de Colombia?",
    "answers": ["Medellín", "Bogotá", "Cali", "Cartagena"],
    "correctAnswer": 1
  },
  {
    "id": 16,
    "question": "¿Cuál es la capital de Perú?",
    "answers": ["Cusco", "Arequipa", "Trujillo", "Lima"],
    "correctAnswer": 3
  },
  {
    "id": 17,
    "question": "¿Cuál es la capital de Chile?",
    "answers": ["Valparaíso", "Santiago", "Concepción", "Antofagasta"],
    "correctAnswer": 1
  },
  {
    "id": 18,
    "question": "¿Cuál es la capital de Venezuela?",
    "answers": ["Maracaibo", "Valencia", "Caracas", "Barquisimeto"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 19,
    "question": "¿Cuál es la capital de Estados Unidos?",
    "answers": ["Nueva York", "Washington D.C.", "Los Ángeles", "Chicago"],
    "correctAnswer": 1
  },
  {
    "id": 20,
    "question": "¿Cuál es la capital de India?",
    "answers": ["Mumbai", "Delhi", "Nueva Delhi", "Bangalore"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 21,
    "question": "¿Cuál es la capital de Corea del Sur?",
    "answers": ["Busan", "Incheon", "Seúl", "Daegu"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 22,
    "question": "¿Cuál es la capital de Portugal?",
    "answers": ["Oporto", "Lisboa", "Faro", "Braga"],
    "correctAnswer": 1
  },
  {
    "id": 23,
    "question": "¿Cuál es la capital de Grecia?",
    "answers": ["Atenas", "Salónica", "Patras", "Heraclión"],
    "correctAnswer": 0
  },
  {
    "id": 24,
    "question": "¿Cuál es la capital de Noruega?",
    "answers": ["Oslo", "Bergen", "Trondheim", "Stavanger"],
    "correctAnswer": 0
  },
  {
    "id": 25,
    "question": "¿Cuál es la capital de Suecia?",
    "answers": ["Gotemburgo", "Uppsala", "Estocolmo", "Malmö"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 26,
    "question": "¿Cuál es la capital de Dinamarca?",
    "answers": ["Aarhus", "Odense", "Copenhague", "Esbjerg"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 27,
    "question": "¿Cuál es la capital de Finlandia?",
    "answers": ["Turku", "Helsinki", "Tampere", "Oulu"],
    "correctAnswer": 1
  },
  {
    "id": 28,
    "question": "¿Cuál es la capital de Polonia?",
    "answers": ["Cracovia", "Varsovia", "Gdansk", "Poznan"],
    "correctAnswer": 1
  },
  {
    "id": 29,
    "question": "¿Cuál es la capital de Bélgica?",
    "answers": ["Amberes", "Gante", "Bruselas", "Brujas"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 30,
    "question": "¿Cuál es la capital de Suiza?",
    "answers": ["Zúrich", "Ginebra", "Berna", "Basilea"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 31,
    "question": "¿Cuál es la capital de Austria?",
    "answers": ["Viena", "Salzburgo", "Innsbruck", "Graz"],
    "correctAnswer": 0
  },
  {
    "id": 32,
    "question": "¿Cuál es la capital de Hungría?",
    "answers": ["Debrecen", "Pécs", "Budapest", "Szeged"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 33,
    "question": "¿Cuál es la capital de Rumanía?",
    "answers": ["Cluj-Napoca", "Timisoara", "Bucarest", "Constanza"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 34,
    "question": "¿Cuál es la capital de Ucrania?",
    "answers": ["Járkov", "Odesa", "Kiev", "Dnipro"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 35,
    "question": "¿Cuál es la capital de República Checa?",
    "answers": ["Brno", "Praga", "Ostrava", "Pilsen"],
    "correctAnswer": 1
  },
  {
    "id": 36,
    "question": "¿Cuál es la capital de Eslovaquia?",
    "answers": ["Košice", "Prešov", "Nitra", "Bratislava"],
    "correctAnswer": 3
  },
  {
    "id": 37,
    "question": "¿Cuál es la capital de Croacia?",
    "answers": ["Split", "Dubrovnik", "Zagreb", "Rijeka"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 38,
    "question": "¿Cuál es la capital de Serbia?",
    "answers": ["Novi Sad", "Belgrado", "Niš", "Kragujevac"],
    "correctAnswer": 1
  },
  {
    "id": 39,
    "question": "¿Cuál es la capital de Eslovenia?",
    "answers": ["Maribor", "Liubliana", "Kranj", "Celje"],
    "correctAnswer": 1
  },
  {
    "id": 40,
    "question": "¿Cuál es la capital de Bosnia y Herzegovina?",
    "answers": ["Banja Luka", "Mostar", "Sarajevo", "Tuzla"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 41,
    "question": "¿Cuál es la capital de Albania?",
    "answers": ["Durrës", "Vlorë", "Tirana", "Shkodër"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 42,
    "question": "¿Cuál es la capital de Bulgaria?",
    "answers": ["Varna", "Sofía", "Plovdiv", "Burgas"],
    "correctAnswer": 1
  },
  {
    "id": 43,
    "question": "¿Cuál es la capital de Lituania?",
    "answers": ["Kaunas", "Klaipėda", "Vilna", "Šiauliai"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 44,
    "question": "¿Cuál es la capital de Letonia?",
    "answers": ["Jūrmala", "Daugavpils", "Riga", "Liepāja"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 45,
    "question": "¿Cuál es la capital de Estonia?",
    "answers": ["Tartu", "Tallin", "Narva", "Pärnu"],
    "correctAnswer": 1
  },
  {
    "id": 46,
    "question": "¿Cuál es la capital de Islandia?",
    "answers": ["Akureyri", "Hafnarfjörður", "Reikiavik", "Kópavogur"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 47,
    "question": "¿Cuál es la capital de Irlanda?",
    "answers": ["Cork", "Galway", "Dublín", "Limerick"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 48,
    "question": "¿Cuál es la capital de Marruecos?",
    "answers": ["Casablanca", "Tánger", "Rabat", "Marrakech"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 49,
    "question": "¿Cuál es la capital de Ghana?",
    "answers": ["Kumasi", "Accra", "Tamale", "Sekondi-Takoradi"],
    "correctAnswer": 1
  },
  {
    "id": 50,
    "question": "¿Cuál es la capital de Senegal?",
    "answers": ["Thiès", "Ziguinchor", "Dakar", "Kaolack"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 51,
    "question": "¿Cuál es la capital de Filipinas?",
    "answers": ["Cebú", "Manila", "Dávao", "Taguig"],
    "correctAnswer": 1
  },
  {
    "id": 52,
    "question": "¿Cuál es la capital de Tailandia?",
    "answers": ["Chiang Mai", "Phuket", "Bangkok", "Pattaya"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 53,
    "question": "¿Cuál es la capital de Indonesia?",
    "answers": ["Bali", "Yakarta", "Surabaya", "Medan"],
    "correctAnswer": 1
  },
  {
    "id": 54,
    "question": "¿Cuál es la capital de Nueva Zelanda?",
    "answers": ["Auckland", "Wellington", "Christchurch", "Hamilton"],
    "correctAnswer": 1
  },
  {
    "id": 55,
    "question": "¿Cuál es la capital de Malasia?",
    "answers": ["Kuala Lumpur", "Johor Bahru", "Ipoh", "George Town"],
    "correctAnswer": 0
  },


  {
    "id": 56,
    "question": "¿Cuál es la capital de Turquía?",
    "answers": ["Estambul", "Ankara", "Izmir", "Bursa"],
    "correctAnswer": 1
  },
  {
    "id": 57,
    "question": "¿Cuál es la capital de Irak?",
    "answers": ["Mosul", "Basora", "Bagdad", "Erbil"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 58,
    "question": "¿Cuál es la capital de Irán?",
    "answers": ["Isfahán", "Teherán", "Mashhad", "Shiraz"],
    "correctAnswer": 1
  },
  {
    "id": 59,
    "question": "¿Cuál es la capital de Siria?",
    "answers": ["Homs", "Damasco", "Alepo", "Latakia"],
    "correctAnswer": 1
  },
  {
    "id": 60,
    "question": "¿Cuál es la capital de Arabia Saudita?",
    "answers": ["Jeddah", "Riad", "La Meca", "Medina"],
    "correctAnswer": 1
  },
  {
    "id": 61,
    "question": "¿Cuál es la capital de Emiratos Árabes Unidos?",
    "answers": ["Dubái", "Abu Dabi", "Sharjah", "Ajmán"],
    "correctAnswer": 1
  },
  {
    "id": 62,
    "question": "¿Cuál es la capital de Israel?",
    "answers": ["Tel Aviv", "Haifa", "Eilat", "Jerusalén"],
    "correctAnswer": 3
  },
  {
    "id": 63,
    "question": "¿Cuál es la capital de Líbano?",
    "answers": ["Trípoli", "Sidón", "Beirut", "Baalbek"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 64,
    "question": "¿Cuál es la capital de Jordania?",
    "answers": ["Zarqa", "Ammán", "Aqaba", "Irbid"],
    "correctAnswer": 1
  },
  {
    "id": 65,
    "question": "¿Cuál es la capital de Omán?",
    "answers": ["Salalah", "Mascate", "Sohar", "Sur"],
    "correctAnswer": 1
  },
  {
    "id": 66,
    "question": "¿Cuál es la capital de Kuwait?",
    "answers": ["Al Jahra", "Kuwait City", "Al Farwaniyah", "Hawalli"],
    "correctAnswer": 1
  },
  {
    "id": 67,
    "question": "¿Cuál es la capital de Catar?",
    "answers": ["Al Rayyan", "Mesaieed", "Doha", "Al Khor"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 68,
    "question": "¿Cuál es la capital de Baréin?",
    "answers": ["Muharraq", "Riffa", "Manama", "Isa Town"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 69,
    "question": "¿Cuál es la capital de Kazajistán?",
    "answers": ["Almatý", "Shymkent", "Astana", "Karagandá"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 70,
    "question": "¿Cuál es la capital de Uzbekistán?",
    "answers": ["Samarkanda", "Tashkent", "Bujará", "Namangán"],
    "correctAnswer": 1
  },
  {
    "id": 71,
    "question": "¿Cuál es la capital de Tayikistán?",
    "answers": ["Khujand", "Khorog", "Kulob", "Dusambé"],
    "correctAnswer": 3
  },
  {
    "id": 72,
    "question": "¿Cuál es la capital de Kirguistán?",
    "answers": ["Osh", "Tokmok", "Jalal-Abad", "Biskek"],
    "correctAnswer": 3
  },
  {
    "id": 73,
    "question": "¿Cuál es la capital de Turkmenistán?",
    "answers": ["Mary", "Dashoguz", "Asjabad", "Turkmenabat"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 74,
    "question": "¿Cuál es la capital de Afganistán?",
    "answers": ["Herat", "Kandahar", "Kabul", "Mazar-e Sharif"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 75,
    "question": "¿Cuál es la capital de Pakistán?",
    "answers": ["Karachi", "Lahore", "Islamabad", "Rawalpindi"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 76,
    "question": "¿Cuál es la capital de Bangladesh?",
    "answers": ["Chittagong", "Rajshahi", "Daca", "Sylhet"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 77,
    "question": "¿Cuál es la capital de Nepal?",
    "answers": ["Pokhara", "Biratnagar", "Patan", "Katmandú"],
    "correctAnswer": 3
  },
  {
    "id": 78,
    "question": "¿Cuál es la capital de Sri Lanka?",
    "answers": ["Kandy", "Galle", "Colombo", "Jaffna"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 79,
    "question": "¿Cuál es la capital de Maldivas?",
    "answers": ["Maafushi", "Gan", "Malé", "Dhidhdhoo"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 80,
    "question": "¿Cuál es la capital de Myanmar (Birmania)?",
    "answers": ["Yangón", "Naypyidó", "Mandalay", "Bago"],
    "correctAnswer": 1
  },
  {
    "id": 81,
    "question": "¿Cuál es la capital de Camboya?",
    "answers": ["Siem Reap", "Battambang", "Nom Pen", "Sihanoukville"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 82,
    "question": "¿Cuál es la capital de Vietnam?",
    "answers": ["Hanoi", "Ho Chi Minh", "Da Nang", "Hue"],
    "correctAnswer": 0
  },
  {
    "id": 83,
    "question": "¿Cuál es la capital de Laos?",
    "answers": ["Luang Prabang", "Pakse", "Vientián", "Savannakhet"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 84,
    "question": "¿Cuál es la capital de Mongolia?",
    "answers": ["Erdenet", "Ulán Bator", "Darkhan", "Choibalsan"],
    "correctAnswer": 1
  },
  {
    "id": 85,
    "question": "¿Cuál es la capital de Corea del Norte?",
    "answers": ["Kaesong", "Sinuiju", "Pionyang", "Hyesan"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 86,
    "question": "¿Cuál es la capital de Malí?",
    "answers": ["Tombuctú", "Bamako", "Segou", "Kayes"],
    "correctAnswer": 1
  },
  {
    "id": 87,
    "question": "¿Cuál es la capital de Níger?",
    "answers": ["Zinder", "Niamey", "Maradi", "Agadez"],
    "correctAnswer": 1
  },
  {
    "id": 88,
    "question": "¿Cuál es la capital de Chad?",
    "answers": ["Moundou", "Yamena", "Abéché", "Sarh"],
    "correctAnswer": 1
  },
  {
    "id": 89,
    "question": "¿Cuál es la capital de Zimbabue?",
    "answers": ["Bulawayo", "Gweru", "Harare", "Mutare"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 90,
    "question": "¿Cuál es la capital de Madagascar?",
    "answers": ["Toamasina", "Antananarivo", "Fianarantsoa", "Mahajanga"],
    "correctAnswer": 1
  },
  {
    "id": 91,
    "question": "¿Cuál es la capital de Uruguay?",
    "answers": ["Montevideo", "Punta del Este", "Salto", "Colonia"],
    "correctAnswer": 0
  },
  {
    "id": 92,
    "question": "¿Cuál es la capital de Paraguay?",
    "answers": ["Encarnación", "Asunción", "Ciudad del Este", "Concepción"],
    "correctAnswer": 1
  },
  {
    "id": 93,
    "question": "¿Cuál es la capital de Bolivia?",
    "answers": ["La Paz", "Sucre", "Santa Cruz", "Cochabamba"],
    "correctAnswer": 1
  },
  {
    "id": 94,
    "question": "¿Cuál es la capital de Ecuador?",
    "answers": ["Guayaquil", "Quito", "Cuenca", "Manta"],
    "correctAnswer": 1
  },
  {
    "id": 95,
    "question": "¿Cuál es la capital de Guatemala?",
    "answers": ["Quetzaltenango", "Ciudad de Guatemala", "Escuintla", "Antigua Guatemala"],
    "correctAnswer": 1
  },
  {
    "id": 96,
    "question": "¿Cuál es la capital de Honduras?",
    "answers": ["San Pedro Sula", "Tegucigalpa", "La Ceiba", "Choluteca"],
    "correctAnswer": 1
  },
  {
    "id": 97,
    "question": "¿Cuál es la capital de El Salvador?",
    "answers": ["Santa Ana", "San Miguel", "San Salvador", "La Libertad"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 98,
    "question": "¿Cuál es la capital de Nicaragua?",
    "answers": ["León", "Granada", "Managua", "Masaya"],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "id": 99,
    "question": "¿Cuál es la capital de Haití?",
    "answers": ["Cabo Haitiano", "Puerto Príncipe", "Jacmel", "Gonaïves"],
    "correctAnswer": 1
  },
  {
    "id": 100,
    "question": "¿Cuál es la capital de República Dominicana?",
    "answers": ["Santiago de los Caballeros", "La Vega", "San Pedro de Macorís", "Santo Domingo"],
    "correctAnswer": 3
  }
]